不得不承認今日著背心短褲出街先係真漢子

著羽絨果d東亞病夫唔好出嚟害人啦

今日熱到裸體出街

好想睇樓主背心短褲相